[向白宮聯署反對曾偉雄入聯合國]又嚟啦！

係幾日前好多手足幫手聯署簽名，但因為被大陸仔hack聯署個網，所以無辦法再填。但當日手足好犀利，用左一日時間人數多左3萬幾個！大家延續呢團火啦好嘛

上次個網過左期，懇請大家再填過！

內容大意係指：
「大陸係6月份時提名 前香港警務處處長 曾偉雄 做 聯合國毒品和犯罪問題辦公室執行主任，就2014年時 曾偉雄 縱容警察濫暴及濫權。我哋認為個仆街唔合適坐上呢個高級職位，所以我哋聯署話俾世界知道！」

請大家一齊幫手 填表 > email收確認信 > share開去

記唔記得個仆街當年點對我哋，記唔記得當年七警依家點樣？仲係我哋出錢養緊班仆街呀當年警黑暴力就係由佢開始

懇求大家幫手，填完請幫推，share比朋友
懇求大家幫手，填完請幫推，share比朋友
懇求大家幫手，填完請幫推，share比朋友

上個post :
向白宮聯署阻止曾偉雄入聯合國

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

懇求大家幫手，填完請幫推，share比朋友

比人hack咗 簽名冇郁過

推, 都係收唔到email

請大家填完等一等，因為個網仍然被hack，我琴日填完都係夜晚先收到email，請大家夜d再睇！

1111

11111

111111

push

111